隻狗係咁食我隻貓啲糧

我一直有一隻9歲貓
而屋企近排養多左隻狗 得3個幾月大
我地係屋企個時先會放佢出黎跑下 平時大多數時間同埋訓教個陣就擺番佢入籠
而隻狗每次一放出黎就第一時間跑去我隻貓個碗度食 (我地不嬲放長糧比佢
之後每次放佢出黎我地已經拎走左個貓兜先

有啲驚第時等隻狗再大啲唔會再擺佢入籠 任佢周屋走 佢繼續食啲貓糧點算
有冇巴絲打有呢個問題

貓糧放高啲位置得唔得?

其實都試過 但我主人好似唔係好like我地搬左佢食野個位 搬左個日佢全日唔食野

另外想問下 其實隻狗唔覺意食到啲貓糧會唔會有事

push

你困佢係籠度養黎做乜？

相

狗奴才咁大膽
貓貓好慘 屋企多隻野，又要恰自己

唔好成日困隻狗係籠呀

我成日困你係籠，你一出黎都癲啦

同埋食貓糧可能係太細唔識，見野未食囉。
你估佢之前餐餐有飽飯食咩

你要趁佢細，教佢果兜貓糧唔掂得
你怕佢同你隻貓相處唔到，你就要教佢點同隻貓相處

淨係識抱怨，又唔撚教

試下用欄隔開放貓糧個位

困籠係佢而家咁細先困姐 佢黎左一個月都冇
得個三個月根本咩都未識 點教
同埋我邊度有抱怨

下⋯我隻狗由細到大都未住過籠
初初有買籠，都無困住佢
佢又醒目識入去飲水
飲完又跳下跳下咁出嚟
大左我連個籠都送埋俾人
狗狗唔會破壞屋企既野
冇人喺屋企就訓上梳化
最衰就係乾糧唔加少少罐頭唔肯食

You will be training your puppy from the moment you bring it home and start to house train. Puppies start learning from birth and good breeders begin handling and socialization right away... you can expect them to begin to learn simple obedience commands such as “sit,” “down,” and “stay,” as young as 7 to 8 weeks of age.

睇唔過眼隻貓被恰
如果無貓，話知你點教狗，有貓就唔該教好啲
附上資料，有心教就睇下自己隻狗咩品種再搵資料

會太高蛋白質

不過佢係幼犬
對健康問題影嚮唔大

主要係行為問題
怕變習慣
快d教佢

你唔想佢同隻貓相處唔到
所以困佢？
咁不如唔好養
除非有隻老貓係到 我帶新貓入屋先會困寵
習慣左對方既存在先唔再困

細狗冇話唔教得
細個教咪仲好
快d 比隻狗自由 再慢慢教啦

如果你堅持大過先唔困寵養
咁不如唔好養

困一個月其實係領養個義工叫 話等佢適應新地方喎
絕對唔係因為驚同隻貓相處唔到 驚既話我唔會諗住養隻狗

咁佢又冇被恰 我地都唔想改變佢生活習慣所以先唔想搬佢食野個位之餘又可以令隻狗唔食佢啲糧
唯有慢慢教佢啦
佢地其實相處上冇問題 狗仔細個所以會好熱情撩佢

困籠話適應個啲都戇撚尻
你去日本旅行過關會唔會困住你一個月要你適應左先
睇你點教架姐

狗奴才
貓>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>狗

等佢適應新地方唔係應該放佢周屋跑咩？